突發！上水站有人墮軌！

又一單自殺?

又嚟

唉 diu

哦 係呀 咁又點

屌你老母跳還跳 唔好撚係上水跳啦仆街

又死多件 唔撚係掛 日撚日都咁多人死 真係唔知講啲咩好

叫我

愈黎愈多元化

尾班車尾站自殺，真香港人

裝閘門啦

又黎

地鐵app已經出咗

好心自殺就死遠啲

啱
所以究竟東鐵幾撚時先裝幕門唧仆街？

Source

唔算尾班車啦，依家仲有一個鐘先尾班車
東鐵係開得來啲

其實唔係已經開始裝緊？ 你唔覺月台地台唔同左？仆街

裝條撚咩 毛都無條wo ching

加固緊月台

都話要局部重建囉

btw清你老母呀

大埔墟職員都無

唔會裝住, 之後沙中線要改月台

2日8單

點解成日墮軌都會喺上水站

又墮軌

返緊屋企
頭先聽到廣播都懷疑自己聽錯 又係上水 而且仲要咁夜

粉嶺火車站冇車返聯和墟

岩岩拉直完月台 準備裝啦
平時月台下底個逃生槽都改裝左黎起幕門

當更車長實嚇撚死

已死

預計兩年後裝第一道門，6年內應該裝得哂

阻住d大陸西返羅湖

感動

其實有精神科醫生講過春天呢段期間係特別多人自殺，佢話醫學上有統計數據。

東鐵線幕門呢加野，真係講到口臭

因為沙中線嚟緊要轉用新韓國車，門位同地鐵睇齊，但同現有嘅東鐵線列車完全唔同，所以幕門要等成條線轉用晒韓國車先可以裝，加上要keep住營運，預計應該裝好撚耐，起碼2022年先裝得晒成條線咁多個站

跳軌應該真係最痛
全身每一個百份比既肉都會被列車上既齒輪撕成碎塊
仲要唔係即死

港鐵東鐵線發生墮軌意外，凌晨零時許，上水站紅磡方向月台一名40餘歲男子墮軌，並遭列車撞倒捲困車底，消防員及救護員到場將事主救出，證實傷重死亡。警方正調查死者身分及墮軌原因。

仲以為回帶post